\begin{multicols}{2}
  La figure ci-contre est composée de trois triangles.

  Les points $A$, $B$ et $M$ sont-ils alignés ?
  
  Justifier seulement par des calculs votre réponse.

\columnbreak

\begin{center}
  \includegraphics[scale=0.3]{5EvalAngles17.png}
\end{center}
\end{multicols}  

